大家飲幾多支啤酒會醉

一般兩支左右開始醉
4-5支已經飲唔落

垃圾

唔好同我講未飲已經醉

未醉已經飽到想死
成肚氣

我都係咁話，唔明d人點飲一打半打

我講緊大支果隻
早2日兩支醉左
今晚飲左3支醉醉地
如果飲細支可能真係飲到半打

我冇醉

咁清真係西利，我飲其他都唔飲啤酒

1支

睇心情

烈酒有時兩杯仔就醉
啤酒係香港少飲
咁岩去緊旅行
連續就飲左幾支
呢家一條友煲緊煙

飲咗兩啖jolly shandy已經醉醉地，真係唔敢諗飲多啖會點

飲半打大支藍妹就會腳步浮浮
但係仲有意識

講真講定笑
呢隻同飲汽水差唔多

連登仔千杯不醉的

巴打都好堅
我2-3支都wing wing地 會講爛gag
半打應該會訓著

其實點飲 我飲3枝大枝已經成肚水

如果齊飲應該飲唔到咁多
飲食邊食 一支酒兩杯
2個鐘應該幾支

好難飲 又飽

巴定絲
絲可能會飽
巴唔飲得比人笑

我鐘意日本酒，梅酒，cocktail，果類多d。

日本酒燒酒果啲麻麻
梅酒半搞都得
雞尾普通地方無得飲

15支 去廁所去到腳仔軟

其實主要係啤酒太易飽飲唔落
所以飲啤酒好少飲醉
最易醉應該係威士忌溝綠茶

大支定普通
15支好撚堅

巴 酒量唔敢話勁 普通囉
以前細個真係會成日劈啤酒嘅
但依家多數飲Whiskey/紅白酒 間唔中先會飲手工啤
反而覺得咁大個人仲喺到飲埋啲爛鳩啤酒
喺到研究自己飲幾多都唔醉先好笑 哈

普通 大枝既話6-7枝左右

可能工作壓力大
飲烈酒易醉唔夠爽
啤酒係咁隊先爽

睇同咩人飲啦，鍾意既一口立刻醉啦
同個普通朋友，來多兩打

咁都叫好勁

簡單既屋企都整到嘅。琴晚飲完，依家諗起酒都想嘔

大家選擇唔同
有人鍾意隊 有人拎嚟劈 有人會品

千杯酒已喝下去 都不醉

睇狀態

係喎，飲一杯已經醉，挨落人到

大波靚女一啖就醉

連續飲唔到兩枝都係垃圾

有d料喔，巴打

哎呀～醉啦唔飲得啦～

之後就摸大脾

啤酒真係好難
不過飲咁多要成日柯尿好煩

3支左右差唔多

啤酒飲到飽到都未醉

係人都知我同凱婷係最飲得

0.5

問題應該係問「大家飲幾多支啤酒會飽」